"Ik zal gecharmeerd zijn.
Maar zal je je trein niet missen?
"zei Dorian Gray langzaam terwijl hij de trap opging en de deur opende met de zijne huissleutel.
Het lamplicht worstelde door de mist en Hallward keek naar de zijne kijk maar.
"Ik heb enorm veel tijd", antwoordde hij.
